共產黨再次強調沒有計劃實施禁足令 譴責有人三番四次引起恐慌 ( 明明777係記者會自己提起 )

政府澄清沒有計劃實施「禁足令」

政府在社交網站再次澄清，沒有計劃實施「禁足令」。政府指，今日再有虛假消息指，行政長官會在下午召開記者會，宣布下星期實施「禁足令」 ，並會停工停市7天，強調絕無此事。

政府強烈譴責一而再、再而三意圖引起公衆恐慌的虛假消息，呼籲市場切勿輕信及傳播謠言。

原文網址：

其實，好似冇人講過

好似係藍絲圍內傳

諗下都知港共會損失慘重啦停市五日

香港人仲要返工架

禁足令=全世界手停口停=無收入=坐吃山空交租

打個八號波都鬼屌咁聲啦
禁咩足